# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Django\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-11-13 23:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-14 12:46+0800\n"
"Last-Translator: NetCharm <netcharm@163.com>\n"
"Language-Team: netcharm <netcharm@163.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: dxgettext 1.2.2\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: STRINGTABLE\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\\..\\..\n"

#: netbook/apps/books/ajax.py:93 netbook/apps/books/ajax.py:133
msgid "No Douban result"
msgstr "豆瓣没有此书信息"

#: netbook/apps/books/ajax.py:113 netbook/apps/books/models.py:48
#, python-format
msgid "%s length less 13"
msgstr "输入的值 '%s' 长度小于13位"

#: netbook/apps/books/ajax.py:118 netbook/apps/books/models.py:31
#: netbook/apps/books/models.py:37 netbook/apps/books/models.py:46
#, python-format
msgid "%s not a digit"
msgstr "输入的值 '%s' 不完全是数字"

#: netbook/apps/books/ajax.py:125
#, python-format
msgid "%s Exists"
msgstr "%s记录已经存在"

#: netbook/apps/books/ajax.py:139
#, python-format
msgid "Fuzzy with Douban result(%s)"
msgstr "与豆瓣返回的不一致(%s)"

#: netbook/apps/books/ajax.py:155
msgid "Add Success"
msgstr "增加成功"

#: netbook/apps/books/ajax.py:175
msgid "No Error"
msgstr "没有错误"

#: netbook/apps/books/models.py:16 netbook/apps/books/models.py:130
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: netbook/apps/books/models.py:17 netbook/apps/books/models.py:135
msgid "Value"
msgstr "赋值"

#: netbook/apps/books/models.py:39
#, python-format
msgid "%s length less 10"
msgstr "输入的值 '%s' 长度小于10位"

#: netbook/apps/books/models.py:50 netbook/apps/books/models.py:90
#: netbook/apps/books/models.py:114 netbook/apps/books/models.py:176
#: netbook/apps/books/templates/default/book_add_multi.html:145
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:107
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:141
#: netbook/apps/books/templates/default/media_edit.html:3
msgid "Media"
msgstr "媒介类型"

#: netbook/apps/books/models.py:60 netbook/apps/books/models.py:112
#: netbook/apps/books/models.py:174
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: netbook/apps/books/models.py:70 netbook/apps/books/models.py:80
#: netbook/apps/books/models.py:113 netbook/apps/books/models.py:175
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: netbook/apps/books/models.py:101
msgid "Histogram"
msgstr "l直方图"

#: netbook/apps/books/models.py:102
msgid "Line"
msgstr "折线"

#: netbook/apps/books/models.py:103
msgid "Pie"
msgstr "饼图"

#: netbook/apps/books/models.py:107 netbook/apps/books/models.py:162
#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:142
msgid "Date Published"
msgstr "出版日期"

#: netbook/apps/books/models.py:108 netbook/apps/books/models.py:163
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:71
#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:154
msgid "Date Bought"
msgstr "购买日期"

#: netbook/apps/books/models.py:109 netbook/apps/books/models.py:173
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:87
#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:130
#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:218
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:89
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:127
#: netbook/apps/books/templates/default/state_edit.html:3
#: netbook/apps/books/templates/default/state_list.html:18
msgid "State"
msgstr "阅读状态"

#: netbook/apps/books/models.py:110 netbook/apps/books/models.py:171
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:99
#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:178
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:132
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:137
msgid "Reading Tags"
msgstr "阅读标签"

#: netbook/apps/books/models.py:111 netbook/apps/books/models.py:167
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:83
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:88
msgid "Rating"
msgstr "豆瓣评分"

#: netbook/apps/books/models.py:115 netbook/apps/books/models.py:158
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:63
msgid "Publisher"
msgstr "出版社"

#: netbook/apps/books/models.py:116 netbook/apps/books/models.py:161
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:59
msgid "Binding"
msgstr "装帧"

#: netbook/apps/books/models.py:117 netbook/apps/books/models.py:156
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:35
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: netbook/apps/books/models.py:118 netbook/apps/books/models.py:157
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:39
msgid "Translator"
msgstr "译者"

#: netbook/apps/books/models.py:122
#, fuzzy
msgid ">"
msgstr ">"

#: netbook/apps/books/models.py:123
#, fuzzy
msgid ">="
msgstr ">="

#: netbook/apps/books/models.py:124
#, fuzzy
msgid "="
msgstr "="

#: netbook/apps/books/models.py:125
#, fuzzy
msgid "<="
msgstr "<="

#: netbook/apps/books/models.py:126
#, fuzzy
msgid "<"
msgstr "<"

#: netbook/apps/books/models.py:127
msgid "*="
msgstr ""

#: netbook/apps/books/models.py:131
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_detail.html:199
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_list.html:30
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: netbook/apps/books/models.py:136
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: netbook/apps/books/models.py:146
msgid "etc."
msgstr "范例:"

#: netbook/apps/books/models.py:148
msgid "ISBN10"
msgstr "10位条码"

#: netbook/apps/books/models.py:149
#: netbook/apps/books/templates/default/book_add_multi.html:150
msgid "ISBN13"
msgstr "13位条码"

#: netbook/apps/books/models.py:150
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:125
msgid "Face_L"
msgstr "较大封面图"

#: netbook/apps/books/models.py:151
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:126
msgid "Face_M"
msgstr "中等封面图"

#: netbook/apps/books/models.py:152
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:127
msgid "Face_S"
msgstr "较小封面图"

#: netbook/apps/books/models.py:153
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:27
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:85
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: netbook/apps/books/models.py:154
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:31
msgid "Subtitle"
msgstr "副标题"

#: netbook/apps/books/models.py:155
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:55
msgid "Pages"
msgstr "页码"

#: netbook/apps/books/models.py:159
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:47
msgid "Price"
msgstr "定价"

#: netbook/apps/books/models.py:160
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:51
msgid "Price Bought"
msgstr "购买价"

#: netbook/apps/books/models.py:164
msgid "Author Intro"
msgstr "作者简介"

#: netbook/apps/books/models.py:165
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:75
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:87
msgid "Summary"
msgstr "内容简介"

#: netbook/apps/books/models.py:166
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:79
msgid "Tags"
msgstr "豆瓣标签"

#: netbook/apps/books/models.py:168
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:103
msgid "Read Pages"
msgstr "已读页码"

#: netbook/apps/books/models.py:168
msgid "Pages Be Read"
msgstr "当前阅读到的页码"

#: netbook/apps/books/models.py:169
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:91
msgid "Reading Start"
msgstr "阅读起始日期"

#: netbook/apps/books/models.py:170
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:95
msgid "Reading Finished"
msgstr "阅读完成日期"

#: netbook/apps/books/models.py:172
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:119
msgid "Memo"
msgstr "备注"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_add_multi.html:6
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:15
#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:6
msgid "Book"
msgstr "图书"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_add_multi.html:6
msgid "Multi Add"
msgstr "批量添加"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_add_multi.html:129
#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:81
msgid "Get Information from douban.com"
msgstr "从豆瓣获取图书信息"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_add_multi.html:129
#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:81
msgid "Douban"
msgstr "豆瓣"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_add_multi.html:139
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:115
#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:190
#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:219
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:90
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:146
#: netbook/apps/books/templates/default/location_edit.html:3
#: netbook/apps/books/templates/default/location_list.html:6
#: netbook/apps/books/templates/default/location_list.html:19
msgid "Book Location"
msgstr "图书位置"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_add_multi.html:142
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:111
#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:166
#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:217
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:151
#: netbook/apps/books/templates/default/category_edit.html:3
#: netbook/apps/books/templates/default/category_list.html:7
#: netbook/apps/books/templates/default/category_list.html:20
msgid "Book Category"
msgstr "图书分类"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_add_multi.html:151
msgid "Get isbn from remote barcode scanner"
msgstr "从远程移动终端扫描获取ISBN数据"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_add_multi.html:151
msgid "Remote Scan"
msgstr "远程条码数据"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_add_multi.html:160
#: netbook/apps/books/templates/default/book_add_multi.html:164
msgid "Result"
msgstr "处理结果"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_add_multi.html:164
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:11
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:15
msgid "Multi-Add"
msgstr "批量添加"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:12
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:12
msgid "Add Book"
msgstr "新增图书"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:14
msgid "Edit Book"
msgstr "修改图书"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:15
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:18
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:104
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:106
#: netbook/apps/books/templates/default/category_list.html:29
#: netbook/apps/books/templates/default/category_list.html:30
#: netbook/apps/books/templates/default/config_list.html:26
#: netbook/apps/books/templates/default/config_list.html:27
#: netbook/apps/books/templates/default/location_list.html:28
#: netbook/apps/books/templates/default/location_list.html:29
#: netbook/apps/books/templates/default/media_list.html:27
#: netbook/apps/books/templates/default/media_list.html:28
#: netbook/apps/books/templates/default/state_list.html:27
#: netbook/apps/books/templates/default/state_list.html:28
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_list.html:33
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_list.html:34
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:21
msgid "Book Detail"
msgstr "图书详情"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:43
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:86
msgid "ISBN"
msgstr "图书条码"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:67
msgid "Pubdate"
msgstr "出版日期"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:123
msgid "Face"
msgstr "图书封面图"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:125
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:126
#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:127
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:97
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:98
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:99
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:102
#: netbook/apps/books/templates/default/category_list.html:27
#: netbook/apps/books/templates/default/config_list.html:23
#: netbook/apps/books/templates/default/config_list.html:24
#: netbook/apps/books/templates/default/location_list.html:26
#: netbook/apps/books/templates/default/media_list.html:25
#: netbook/apps/books/templates/default/state_list.html:25
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_detail.html:195
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_detail.html:196
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_list.html:26
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_list.html:27
msgid "(N/A)"
msgstr "(没有数据)"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_detail.html:131
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:6
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:139
#: netbook/apps/books/templates/default/category_edit.html:3
#: netbook/apps/books/templates/default/category_list.html:7
#: netbook/apps/books/templates/default/config_edit.html:3
#: netbook/apps/books/templates/default/location_edit.html:3
#: netbook/apps/books/templates/default/location_list.html:6
#: netbook/apps/books/templates/default/media_edit.html:3
#: netbook/apps/books/templates/default/state_edit.html:3
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_edit.html:3
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:19
msgid "January"
msgstr "一月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:19
msgid "February"
msgstr "二月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:19
msgid "March"
msgstr "三月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:19
msgid "April"
msgstr "四月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:19
#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:20
msgid "May"
msgstr "05月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:19
msgid "June"
msgstr "六月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:19
msgid "July"
msgstr "七月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:19
msgid "August"
msgstr "八月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:19
msgid "September"
msgstr "九月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:19
msgid "October"
msgstr "十月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:19
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:19
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:20
msgid "Jan"
msgstr "01月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:20
msgid "Feb"
msgstr "02月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:20
msgid "Mar"
msgstr "03月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:20
msgid "Apr"
msgstr "04月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:20
msgid "Jun"
msgstr "06月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:20
msgid "Jul"
msgstr "07月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:20
msgid "Aug"
msgstr "08月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:20
msgid "Sep"
msgstr "09月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:20
msgid "Oct"
msgstr "10月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:20
msgid "Nov"
msgstr "11月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:20
msgid "Dec"
msgstr "12月"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:21
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:21
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:21
msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:21
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:21
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:21
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:21
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:22
msgid "Sun"
msgstr "周日"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:22
msgid "Mon"
msgstr "周一"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:22
msgid "Tue"
msgstr "周二"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:22
msgid "Wed"
msgstr "周三"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:22
msgid "Thu"
msgstr "周四"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:22
msgid "Fri"
msgstr "周五"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:22
msgid "Sat"
msgstr "周六"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:23
msgid "Su"
msgstr "周日"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:23
msgid "Mo"
msgstr "一"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:23
msgid "Tu"
msgstr "二"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:23
msgid "We"
msgstr "三"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:23
msgid "Th"
msgstr "四"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:23
msgid "Fr"
msgstr "五"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:23
msgid "Sa"
msgstr "六"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:24
msgid "Wk"
msgstr ""

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:29
msgid "CE"
msgstr ""

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:89
#: netbook/apps/books/templates/default/category_edit.html:18
#: netbook/apps/books/templates/default/config_edit.html:14
#: netbook/apps/books/templates/default/location_edit.html:18
#: netbook/apps/books/templates/default/media_edit.html:18
#: netbook/apps/books/templates/default/state_edit.html:18
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_edit.html:18
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_edit.html:89
#: netbook/apps/books/templates/default/category_edit.html:18
#: netbook/apps/books/templates/default/config_edit.html:14
#: netbook/apps/books/templates/default/location_edit.html:18
#: netbook/apps/books/templates/default/media_edit.html:18
#: netbook/apps/books/templates/default/state_edit.html:18
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_edit.html:18
msgid "Save Data to System"
msgstr "保存数据到系统"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_export_import.html:3
#: netbook/apps/books/templates/default/book_export_import.html:81
#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:229
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:36
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_export_import.html:3
#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:230
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_export_import.html:81
msgid "Export books to local"
msgstr "导出图书信息到本地"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:9
msgid "Book Library"
msgstr "个人图书馆"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:49
msgid "Confirm"
msgstr "请确认"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:51
msgid "Will processing below item(s):"
msgstr "将要处理下列条目:"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:59
msgid "CANCEL"
msgstr "放弃"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:62
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:86
msgid "APPs Launcher"
msgstr ""

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:92
msgid "HOME"
msgstr "主页"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:95
msgid "Enter Word What You Want To Searching"
msgstr "输入想要搜索的单词"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:101
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:106
msgid "Back To Last Page"
msgstr "返回之前访问的页面"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:106
msgid "BACK"
msgstr "返回"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:123
msgid "Filter"
msgstr "条件过滤"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:125
msgid "Last In 20 Books"
msgstr "最新加入的20本书"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:127
msgid "All Books"
msgstr "全部图书"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:202
#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:220
#: netbook/apps/books/templates/default/media_list.html:18
msgid "Media Type"
msgstr "媒介类型"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:215
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_detail.html:189
msgid "Category List"
msgstr "分类列表"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:224
msgid "Tools"
msgstr "系统工具"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:226
#: netbook/apps/books/templates/default/config_edit.html:3
msgid "Config"
msgstr "设定"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:227
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_edit.html:3
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_list.html:18
msgid "Report"
msgstr "报表"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_generic.html:232
msgid "Theme Select"
msgstr "主题选择"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:7
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:46
msgid "Books List"
msgstr "所选图书清单"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:11
msgid "Add Book To System"
msgstr "添加图书到系统中"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:14
msgid "Add Books To System"
msgstr "批量添加图书到系统中"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:17
msgid "Remove Highlighted Books From System"
msgstr "批量删除高亮选中图书"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:18
msgid "Multi-Remove"
msgstr "批量删除"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:20
msgid "Change Highlighted Books Reading State"
msgstr "批量修改高亮选中图书的阅读状态"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:21
msgid "Multi-Change State"
msgstr "批量改状态"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:23
msgid "Change Highlighted Books Location"
msgstr "批量修改高亮选中图书的所在位置"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:24
msgid "Multi-Change Location"
msgstr "批量改位置"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:26
msgid "Change Highlighted Books Category"
msgstr "批量修改高亮选中图书的分类信息"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:27
msgid "Multi-Change Category"
msgstr "批量改分类"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:29
msgid "Change Highlighted Books Media Type"
msgstr "批量修改高亮选中图书的媒介类型"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:30
msgid "Multi-Change Media"
msgstr "批量改媒介"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:32
msgid "Add Tags To Highlighted Books"
msgstr "批量给高亮选中的图书添加阅读标签"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:33
msgid "Multi-Change Tags"
msgstr "批量加标签"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:35
msgid "Export Highlighted Books"
msgstr "导出所选图书信息"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:36
msgid "Export Books"
msgstr "导出图书"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:52
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:55
msgid "PREV"
msgstr "上一页"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:71
#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:74
msgid "NEXT"
msgstr "下一页"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:91
#: netbook/apps/books/templates/default/category_list.html:21
#: netbook/apps/books/templates/default/config_list.html:17
#: netbook/apps/books/templates/default/location_list.html:20
#: netbook/apps/books/templates/default/media_list.html:19
#: netbook/apps/books/templates/default/state_list.html:19
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_list.html:20
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:110
#: netbook/apps/books/templates/default/category_list.html:33
#: netbook/apps/books/templates/default/config_list.html:30
#: netbook/apps/books/templates/default/location_list.html:32
#: netbook/apps/books/templates/default/media_list.html:31
#: netbook/apps/books/templates/default/state_list.html:31
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_list.html:37
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: netbook/apps/books/templates/default/book_list.html:119
msgid "No any book be founded!"
msgstr "未找到符合条件的图书喔！"

#: netbook/apps/books/templates/default/category_list.html:3
#: netbook/apps/books/templates/default/category_list.html:15
msgid "Categories List"
msgstr "分类列表"

#: netbook/apps/books/templates/default/category_list.html:41
msgid "No any category be defined now!"
msgstr "暂时还没有定义分类喔！"

#: netbook/apps/books/templates/default/config_list.html:3
#: netbook/apps/books/templates/default/config_list.html:10
msgid "Config List"
msgstr "设定清单"

#: netbook/apps/books/templates/default/config_list.html:6
msgid "Add Config Setting"
msgstr "新增设定项"

#: netbook/apps/books/templates/default/config_list.html:15
msgid "Config Name"
msgstr "设定项名称"

#: netbook/apps/books/templates/default/config_list.html:16
msgid "Config Value"
msgstr "设定项赋值"

#: netbook/apps/books/templates/default/config_list.html:38
msgid "No any config be defined now!"
msgstr "暂时还没有定义设定喔！"

#: netbook/apps/books/templates/default/location_list.html:3
msgid "Book Locations List"
msgstr "图书位置列表"

#: netbook/apps/books/templates/default/location_list.html:14
msgid "Locations List"
msgstr "地点列表"

#: netbook/apps/books/templates/default/location_list.html:40
msgid "No any location be defined now!"
msgstr "暂时还没有定义位置喔！"

#: netbook/apps/books/templates/default/media_list.html:3
#: netbook/apps/books/templates/default/media_list.html:13
msgid "Media List"
msgstr "媒介类型清单"

#: netbook/apps/books/templates/default/media_list.html:6
msgid "Add Media Type"
msgstr "新增媒介类型"

#: netbook/apps/books/templates/default/media_list.html:39
#: netbook/apps/books/templates/default/state_list.html:39
msgid "No any state be defined now!"
msgstr "暂时还没有定义状态喔！"

#: netbook/apps/books/templates/default/state_list.html:3
#: netbook/apps/books/templates/default/state_list.html:13
msgid "State List"
msgstr "图书状态列表"

#: netbook/apps/books/templates/default/state_list.html:6
msgid "Add State"
msgstr "新增阅读状态"

#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_detail.html:167
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_list.html:6
msgid "Add Report"
msgstr "新增报表"

#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_detail.html:169
msgid "Edit Report"
msgstr "编辑报表"

#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_detail.html:181
msgid "Report Detail"
msgstr "报表详情"

#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_detail.html:188
msgid "Group"
msgstr "分组"

#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_detail.html:198
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_detail.html:199
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_list.html:19
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_list.html:29
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_list.html:30
msgid "Setting"
msgstr "设定"

#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_list.html:3
#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_list.html:13
msgid "Report List"
msgstr "报表清单"

#: netbook/apps/books/templates/default/statistic_list.html:45
msgid "No any report be defined now!"
msgstr "暂时还没有定义报表喔！"

#: netbook/apps/books/utils.py:30
msgid "Origin Title"
msgstr ""

#: netbook/apps/books/utils.py:32
#, fuzzy
#| msgid "Douban"
msgid "Douban Link"
msgstr "豆瓣"

#: netbook/apps/books/views.py:139 netbook/apps/books/views.py:447
#: netbook/apps/books/views.py:448 netbook/apps/books/views.py:449
#: netbook/apps/books/views.py:451 netbook/apps/books/views.py:710
#: netbook/apps/books/views.py:789 netbook/apps/books/views.py:866
#: netbook/apps/books/views.py:934 netbook/apps/books/views.py:1030
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#~ msgid "My Book Library"
#~ msgstr "我的个人图书馆"

#~ msgid "Thanks for visiting my site."
#~ msgstr "感谢访问此站点."

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Statistic"
#~ msgstr "统计"

#~ msgid "Boughtdate"
#~ msgstr "购买日期"

#~ msgid "Author_Intro"
#~ msgstr "作者简介"

#~ msgid "Read"
#~ msgstr "阅读"

#~ msgid "No Action"
#~ msgstr "没有操作"

#~ msgid "Theme"
#~ msgstr "主题"

#~ msgid "Theme Switcher"
#~ msgstr "主题切换"
